覺唔覺華迪 馬列斯兩件垃圾 對唔住條防線?

後面以maguire為首守得咁辛苦

仲要幫你上黎入埋波

呢兩件垃圾一件就極速回塘

一件就無心戀戰

中場咩ndidi 成碌木咁都算

睇黎好快又落返降班區

Llk

乜野llk

馬列斯

見到就想笑 助攻對面

藍天

樓主想燈

麥佳亞好廢

系
仲有條架仔成隻狗咁尻跑

紅牌垃圾

你今場咪又係咁廢

屌你老母

車囝都幾廢

系